守住中大不如去叫雞好過啦

on9

敵人春袋開始痛
吹散水
吐露港又塞
東鐡又塞

班蝗又過唔到香港

物流死埋

你老母做雞生左你

殘害得香港人最深既係狗，你唔打，走去眷戀d死物，不如去叫雞好過

你老母做雞落左你

點同sir 叫霸王雞

執人口水尾

咁你老母係咪口水雞？

老唱認同

記住唔好戴袋。

好